點樣去黑眼圈？

呢個月好夜訓

我都想知
明明早訓返一排都仲有個眼袋

黑足2x年
有乜方法可以去

打多啲丁

我想po張相上黎

瞓好多都有黑眼圈
出世到而家

天生有眼袋，究竟有冇d真係有效既方法可以去到? (除左做手術)

都冇幫助

曬黑塊面 咁咪見唔到有黑眼圈

我好白

想KEEP住白

同問
留名

我眼袋一邊紅色，好似淤咗咁
另一邊係黑...點解會紅

lm

打丁先容易有黑眼圈！

我淨係CALL G

Lm

琴晚3點訓著，今朝10點起身

希望今晚2點訓著

我都係由出世開始有黑眼圈

同你一樣，天生

有人話係同鼻敏感有關

我唔係啊
我係輪廓問題